HKU 有冇咩地方打飛機唔洗比人影到，但又有位放部電腦？

Main lib 後樓梯 ? May hall?

Starbucks

wc

開心廣場

你打飛機

廁格咪係囉

你去廁格用電腦㗎
hd仔果然零舍on99

廁格唔用得電腦架
dicky tsang果然零舍on99

係咪你負皮我d comment

愈危險既地方愈安全

話說campus入面有個半露天男廁格...

無

多數係嗰2條on9仔是旦一個

吾識dicky

智華book間房打

Study room 有冇cam?

好似係冇

女友響campus幫我打過幾次
有次突登去main building揾房 揾到之後就入去lock門打

centen 天台花園